點解靚女身材好既處女仔會比冇錢既男仔扑?

佢地口技好勁?
你地D女仔唔好怪男你唔上進, 因為你地既處唔係比老公

講野一嚿嚿

係咪啱啱學識上網同打字？

完全唔明樓主講乜

好心返去讀多幾年書先啦

樓主屌唔到條女就咪上網叫春啦

睇標題就知
樓主有錢扑唔到靚女

以為小多士開post

你中學無爭取過就好難識
二世祖都要啃nel nel你就知
就算有錢 都難遇到有靚又處又身材好

或者你識啲乖乖地 不過這些機會
好難遇到囉

點解你仲唔去死?